［一上場就做野］”財經冷眼”三推特帳號被封 疑與評論李飛飛有關

【希望之聲2020年5月19日】（本台記者嶽文驍綜合報導）5月11日（週一），推特公司宣佈，任命推特公司的母公司谷歌公司的前任人工智能（AI）部門負責人、人工智能圖象識別專家李飛飛博士爲該公司的獨立董事。署名“財經冷眼”的財經評論人士5月17日發佈視頻評論李飛飛背景。“財經冷眼”持有的三個推特帳號隨後被封，未知是否相關。

本臺記者在北京時間5月19日早上發現，“財經冷眼”三個帳號：@charles984681、@goodrick8964、@ziyoufeng8964均已被封。

本臺稍早轉了其中@charles984681發佈的視頻評論，內容是評論李飛飛背景。

評論說：李飛飛牽頭在北京成立了谷歌AI中國中心，和中國軍方背景的清華大學合作開發技術，她牽涉蜻蜓計劃。她在2017年和林正月娥一起，被中共評爲“十大女性人物獎”。而且李飛飛還是統戰部下歐美同學會成員，並和紅二三代保持緊密交往。讓她擔任獨立董事，就是讓貓守魚！應抵制！

評論指出，單純一個李飛飛其實並不可怕，質疑有一箇中共紅色娘子軍計劃，據稱，周恩來是中共情報機構總設計師，國民黨厲害的情報機構和政府系統，都被週一手策劃的共諜滲透並作廢。周曾制定"紅色娘子軍"女諜計劃，負責對港臺和歐美政商學界滲透。

評論說，李飛飛1976年出生在四川，祖父曾到延安參加“革命”，後在四川省省委書記李井泉領導之下，任瀘州專員。算是紅一代，李飛飛就是紅三代了。

“財經冷眼”還認爲:早在2016年4月，爲開發中國巨大的廣告市場，推特任命具有中共軍方和公安背景的陳葵爲推特大中華區負責人，引發大批推特用戶擔憂推特“染紅”併發起抗議，陳葵上馬8個月後黯然離場。這次李飛飛會重蹈覆轍嗎？

目前未見李飛飛本人公開迴應有關評論。

Twitter

［轉載］Google華裔科學家李飛飛極可能是中共的暗樁

李舜是李飛飛的父親，成都育才小學九屆學生。李飛飛父親的父親是四川人，參加革命去了延安，解放戰爭南下，建國初期在川北行署，是胡耀邦部下，後在四川省李井泉領導之下，任瀘州專員。算是紅一代。

&nbsp;1992年李舜夫婦帶著16歲的李飛飛，飛往了美國，追求自己的工程師和科學家之夢。在新澤西州的一個小鎮上，一個成了相機修理工，一個成了收銀員……。

&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;據紅二代申再望（李井泉副委員長五子）說：我的養母申國藩是成都育才小學校長，幾百學生都是乾部子弟，清一色紅二代。育才校友群有幾百人，李舜常在群內發文。育才小學始建於山西臨汾，賀鵬飛（賀龍元帥之子）、李黎風（李井泉副委員長長子）等是第一屆學生。顯然，李飛飛身上有紅色基因，有中國情結。
是一個“中、西結合”的紅三代。

2017.12.23於順德

Twitter 染紅，被中共滲透